旺角彌敦道已大量手足聚集

出呀

手足全部落樓下開花啊！！！！

香港旺角政府合署

可唔可以去理工打個缺口出黎 俾入面D人散水

推

Push

攝衫呀
旺角有鬼

攻過去poly啊 poly手足俾人圍困緊
要攻過去如果唔係佢地死硬

窩打老道有狗，唔衝去唔到加士居道天橋。

一定係要攻狗宿
唔係圍
係攻
就算班狗無視所有基建被破壞
但打到去佢屋企就必定收皮

嘩推 千其唔好咁做

push

求大家出來救手足呀， 我地勇武手足要靠各位咖

幫拖

zip衫

幫拖呀！

加油

應該攻打過去尖沙咀製造缺口be water